寶福山你以後都唔撚使做

上上下下都係人間渣滓，唔撚係人黎，豬狗不如

留俾佢啦

運動未完 仍需努力

屌夠佢三十六代 冚家剷